拿卡錫迪有價好賣啦

過人:無,速度都無,係左邊帶兩帶之後一定回番後

防守:無,身位都無

射門:無,前鋒黎講佢射門能力

得番招十二碼,但鳩猜戰術又博唔到foul

樓主射到周地都系精

迷雲反雲都好
佢黎左一季,表現值佢身價咩

季尾論英雄

德甲不射男

有乜好j
簽陳7好過啦

意大利走數狗

睇落拿卡同你差唔多質素

Lacazette加盟阿仙奴咁耐，一球都未入過，好撚流

咪又係銀河唯一既後備

尼馬都算 Lacazette似係俾迷雲同阿奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過拿卡

拿卡錫迪只係廢版基奧特

成幾個鐘都未入波 廢到

法甲山寨王

好波既一早去左強隊啦
踢咁多年里昂

無歐聯打

分析得好好

改下典型南美人

買迪科爾重好

買左成兩日
仲未入到波

高質

迪科爾=采妮
拿乜鳩= 而家d ig女神

😂